【求教學】呢類相點執？

隻色好正，有無高手分享下
賜酒

VSCO

樓主D taste

執執執。執你一劑就有份

睇黎連登仔都係中意垃圾filter present 相

想知lightroom 點set

低satuation 高 contrast

我地要接受 caNon 馬拉松d 相先係主流

萬能既連登仔有無人分享

7色

stock撚到仆街

其實都好好笑 人哋問點執
唔撚識執就放低一句VSCO就走啫係點？

LM

Canon ig d相都係全部呢啲style

應該係高contrast
低saturation
再將紅藍綠saturation推番高 同埋推少少hue掛

日系不了,7色,垃圾filter
咁各位有咩執相高見，不如大家討論下你地會點執，連登攝影度風氣係得否定別人？

樓主可以試下淡色調基本入手，再慢慢加加減減搵個自己鐘意既色調
拉curve，最深位拉灰(高)，深位拉向黑，高光就住黎拉高少少
整體saturation拉淡少少
split tone 深位加藍，光位加橙，saturation因應口味拉

Low overall saturation
Normal/high saturation for specific colours
Low contrast
High clarity

Hdr走火入魔

好正常喎，唔通要光暗位都冇晒detail

有咩特別其實？

貓Sir係咪高級黑？